法國原來姓”慘過”喺連登上面係大家族嚟

我都想加入佢哋，叫慘過籟音度好唔好

見到佢哋人才濟濟好想join埋一齊

Olivier黑警家族先係囉

慘過返印尼

唔想同佢哋玩

今日見到有個叫慘過番真度

好多人學佢真心好On9

記得有個po話搵肥絲大隻，結果成幾十個肥絲入咗來

咁撚搞笑

搞到我都想改自己叫慘過XXX

會員名叫「肥絲大隻」嘅同我入晒嚟

link支援

CLS post，笑L死禾

XX師好過啦

叫慘過XXX戇鳩啲